議乜會戰線?睇過 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今日係香港民主最黑暗的一天

好彩無人理議會戰線

戰？邊撚度戰啊？睇吓睇吓？
邊撚到戰啊屌你老母？

泛民最中意用：不繼「最」XX論

斷

2016年佢地點對青政？

而家

議會戰線笑死人咩 有議員求中銀唔好執

手足救中銀！